大S曬自拍照遭嘲諷像「塑膠人」怒斥：你會受到法律制裁

藝人大S（徐熙媛）出道近23年，一路走來靠著堅強的意志、對自我完美的要求，成功坐擁在演藝圈一定的地位，她近日在臉書上為公益發聲，呼籲大家支持「終止兒童受暴」，卻被網友狠酸臉僵像「塑膠人」，她12日發文反擊，要網友停止網路語言霸凌，並回嗆「下次你會受到法律制裁！」

▲大S發文挺公益反被酸塑膠人。

大S於10日在臉書上分享了一張自拍照，並呼籲網友一起支持公益，響應「終止兒童受暴」的活動，沒想到卻引來網友狠酸，「為何要加入塑膠人行列？其實妳本來就很漂亮，自然老就好，再加上發胖，差點認不出來了！」但也有不少粉絲紛紛留言力挺大S稱，「我覺得很美啊」、「我就覺得屯門村屋議價幅度僅3%交投稍停滯滿漂亮的！」

▲大S自拍照被網友酸像塑膠人。

隨後，大S於12日再次在臉書上發文反擊，直呼如今全球10億兒童正在承受不同形式的暴力，沒想到身為大人的自己在呼籲終止暴力的同時，也被網路語言霸凌，讓她非常生氣，忍不住回嗆「請停止你的行為！別再給世界添亂了！下次你會受到法律制裁！」

▲網友留言。

▲大S發文反擊。

不少網友在看了大S的留言後，都紛紛表示認同，「就是該給那些人一點教訓」，連藝人小炳也被釣出按讚，直呼「說的太好了啦」。大S隨後也回應《蘋果日報》稱，自己身為藝人經常遭受到網路霸凌，因此不希望自己的小孩會有相同的遭遇，「我呼籲大家少造一點口業，以正面心態對待別人，一切就會好轉。」

TW真係好撚on9
郁啲就可以告鳩人

「我就覺得屯門村屋議價幅度僅3%交投稍停滯滿漂亮的！」

咁真係成粒膠咁呀嘛

tw好撚玻璃心

台灣不意外

係，打機比人串親走去告人都告得入 on99

靠告人真心覺得可以發達

選擇題：台灣人定支共人 更玻璃心？

同一種人
點比較？

不用分那麼細 都是支那

侮辱罪
測謊機
台灣

大家都是支那人， 不用分那麼細

發覺樓主好鐘意將兩單無關係既新聞合埋一齊

個鼻假撚到

這個我一定告

以為小s黎

少年你太年輕了